一個例子，去解釋點解d人仲要出黎抗爭。

我見好多時，有d人唔明d人點解仲要出黎，但要講清楚又真係好多野要解釋，真係需要少少時間。我諗左個例子，好似可以快d解釋依家個情況。

有一個屋苑嘅業主立案法團夾埋公司圍標，好多居民知道同出黎反對，但法團搵人打反對嘅居民，跟住更多人反對，最後法團唔繼續工程。咁如有你係居民，你會唔會就唔再出黎？ 當然唔會啦！！法團都仲係果班人，你叫我點繼續俾你管啊！！

香港人今次一定唔可以退！香港加油！！